其實出句聲幫小朋友好易

朋友一手料 其實出句聲幫下手 好難咩
個個都願意挺身而出 個社會就可以改變到

無片講咩都得

佢講大家生活中應該勇敢D出聲對付不公義事件

有冇片對呢個做法冇影響喎

班廢老持住有黑警照開始為所欲為

幫趁Starbucks，兩邊都藍
唔抵幫

真
後生都藍